合乎逻辑的下一步是研究帕金森病的小鼠模型——产生多巴胺的神经元逐渐死亡，导致震颤和运动等问题。 无处出现的神经元-第89期:黑暗面|纳亚娜·西瓦| 2020年9月2日|鹦鹉鹦鹉 
 无论情况如何，广告界感受到的震动可能会导致这种新现实的必要加速。 “我们真的不知道”:持续的不确定性是如何动摇秋季通常的广告市场的 
 只有一种情况是经济震动与市场崩溃同时发生的，那就是1972年至1974年的石油输出国组织(OPEC)危机导致“漂亮50”(Nifty Fifty)股票大幅回调，包括IBM、宝丽来(Polaroid)和露华浓(Revlon)，它们是当时的FANMAGs。 冠军的大回归:为什么被打败的价值股会繁荣起来肖恩·塔利，2020年8月18日，财富 
 对我来说，在经历了四次强烈的震动后，这感觉不再是“有益的焦虑”了。 地震会导致严重的心理余震Tammy Danan | 2020年7月20日| 
 也有一些震动会引起我们能感觉到的震动，但不会造成损害。 让我们了解地震|Sarah Zielinski | 2020年5月12日|学生科学新闻 
 2006年4月25日，地震引发了一座金矿内的岩崩，17名矿工中有3人未能逃生。 孟加拉国工厂倒塌的幸存者和更多奇迹般的救援(视频)|Holly Bernal, Ben Teitelbaum | 2013年5月10日|每日野兽 
 周二，华盛顿附近发生了罕见的地震，据报道，纽约和波士顿都有震感。 东海岸发生地震! 2011年8月23日每日野兽 
 目前的全球疫情是剧烈和令人担忧的，但它是一场颤动，而不是地震。 全球市场吓坏了扎卡里·卡拉贝尔2011年8月8日每日野兽 
 大楼内的震动非常可怕，灯光开始下降。 威廉·t·沃尔曼| 2011年5月2日|每日野兽 
 就在致命的地震发生之前，菅直人似乎处于辞职的边缘。 日本首相菅直人会留任吗? Lennox Samuels, Takashi Yokota | 2011年3月14日 
 莱兹小姐在钢琴上敲出的第一个和弦，就使庞特利埃太太的脊柱一阵强烈的震颤。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 “我不是麦克白夫人，”伊莎贝尔走进来吹灭蜡烛时，声音颤抖着说。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 这个立即提出的问题向我解释了我为什么要开始，我兴奋地颤抖着等待他的回答。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 他又感受到她一阵激动，随之而来的是第二次颤抖，比第一次更明显。 《空房子和其他鬼故事》|阿尔杰农·布莱克伍德 
 肖特豪斯意识到他的背部有轻微的颤动。 《空房子和其他鬼故事》|阿尔杰农·布莱克伍德